[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (102) 我迫不及待好想睇1st concert了

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10&17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12&19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26&12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 순올 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

#3.9

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

新post留名

新飯一頁留名

幾時先到一月？

世最靚嘅女友新飯留個名

一頁

一頁留名？

留名
好想快啲到一月

留名

thx my lovely boy god

輕輕一推

新飯留名

新po留名

強帖留名

點解1001果個唔開PO?

愛我

搵存在留名

7號留名

我琳

冇得去con留名

新POST留名

新Post留名

各位演唱會見及留名

繼續被騙的buddy留名

琳仔D圖好尾機

有冇人想要sony 70-200 F4
同埋想低價清哂啲小卡去
（lol周ta比較多）
有興趣傾下tg me，不過比較忙會覆遲小小

儀態呢?

好凍，東方巴早晨

好凍呀 11月點算

下年冬天再算

凍到字都打錯

hi~~老公巴

留天名留名

岩岩起身留名
好凍呀 而家都咁凍下個月去到韓國都唔知點算

買定暖包

唔想包到雪人咁入場

入到去到熱情如火 洗咩包到實

入到室內 熱到死 再加上咁多人 一件長袖就夠

三頁留名。

唔著

怕你會同支應援棒一齊結冰

畢地們互相攬實

好warm

試找出三圖中左右不同之處。（10分）

圍爐

頭2張左右 頭髮遮到耳環既程度唔同
最尾個張左面髮尾偏右d遮多左件白衫

冇分別

agger.....

中間果張情情耳仔上面個背景

收皮啦 張張都一樣嘅
呃邊個

真係搵次情果表情要唔一樣的確有難度

飯拍就唔同，靚到吖

下次都係拎定量角尺

突發VLIVE

我溫緊書 想睇

有情智

情又晒一期會然

我溫緊書 照睇

大佬咁講咁我都睇算

乳豬亂入

頭先又吹comeback

到眼鏡銀突入

銀仔眼鏡LOOK真係好尾機

agger 巧qq

咁快完左.....

狼來了
唔會信

搭緊𨋢睇唔到銀仔

真係cb都唔睇啦

覺得銀仔戴眼鏡好似老左

專一留名

肥琳

推呀

做咩事

邊隊先
交換禮物ok

終於有人討論

有翻正經野睇

b仔本身話唔食
最後屈服係琳既淫威之下

成班不務正業

睇緊琳氹掂b食五花腩

仲要差唔多半夜先去食

女友在韓國出得多唔多周邊 ？
下個月難得去一次韓國睇女友con ， 想順便買D周邊返黎
邊個地方集中賣明星周邊？

官方周邊好似得之前fan meeting同一期會員出個d
正路好難係街舖搵到
除左手燈

冇錯，韓國街邊搵唔到女友周邊
而且除左之前fan meeting同一期會員出個d，都冇出其他新野

con應該會有新周邊出

可唔可以繼續出badge

真心覺得d badge最正，其他周邊就普通......

冇食到

呢場琳仔好靚， 紅色裙配紅色頭箍真係好仙女
搵唔到有呢日琳仔fancam, 真係好想睇

咁有無見過 有非官方海報賣？ 想買幾張返香港痴下

期待 出下周邊等我可以交下會費啦

笑死
b:不如一槍

B撚人好有一手
同某大神咁似既

真係靚到癲，真係好淑女
斜陰 + 長直髮真係最襯琳仔

諗起rough mv 個中分頭

等國b包膠前先睇下銀仔

好掛住呢個女人

我琳靚到

長期都係聖誕裝

我女人話鐘意咁著

今日又係環保小先鋒

今日個公演 睇圖都覺凍

個場係無人定點

呢套衫靚真係唔怕著多幾次
上面輯相真係影得好夢幻， 琳仔真係好似童話嘅人物

髮型真係好重要

心痛 唔好冷親呀

私人場，Audi車主圍爐嘅party
d人走黎走去掛

SOURCE MUSIC 係咪乜公演都接咁濟

就係唔係，今年已經接得少過上年
仲要有幾個係私人場，間接冇乜爆光同埋比飯見到佢地

提外話 ...

RIP ...

南泡偶像壓力真大

幾時都話希望女友可以開開心心健健康康進行活動

我岩岩睇到個消息都呆左
RIP

女朋友要健健康康

保持正面心態真係好緊要

長髮好正

個人冇事先做到世界冠軍架嘛

大家睇番女友保持正能量先啦

2:02 全部人都嚇親

琳:可否放過me

係咪可以正式宣佈長銀cb?

又燈

琳仔都好似鍾意 shinee ，佢感情咁豐富實會唔開心

長銀快d返黎啦

靚撞

好提神

就快剪短

係wor

有我睇住大家唔好擔心

幫手機game唱ost
想知私底下有冇課金玩埋

金主

好似太複雜 佢唔識玩 只能玩到薑餅人LEVEL既驚

第一次聽到薑餅人都要課金玩真係笑左出聲

瞓先

正路搵佢唱ost 佢玩既過應該9999999石

既話*

應該唔會
銀仔分分鐘成份糧都課埋落去

唱OST D人工 俾銀 課番落去
隻GAME 識玩

回下帶
琳仔 同 鐘玄 同台做 mc

琳仔訪問鐘玄

靜到呢.....

靜到

偷跑

6位仙女

睇書

想知道下琳仔依家咩心情

佢好好 有心

老婆

食左咁有營養嘅西蘭花仲係病發嘅

末期 冇得醫

深夜一推

推

訓前一推

已經準備好晒，千其唔好有乜意外要延期咁就得。
볼빨간사춘기 個邊香港場延期 ... 諗起都覺得買左飛既勁慘。
已經忍不住要快點去演唱會。Gfriend ❤️❤️

琳子大夫幫到你

你個名

如果你真係鐘意一個人仲鐘意左咁多年， 出左咁大件事點可能好受丫
每次女友有受傷有意外我地buddy都擔心到想死( 最擔心係上次收到車禍消息嗰刻)
希望琳仔 及所有受影響既人都要 be strong

只希望延期唔好撞女友演唱會

冇news就回顧下上次訪問推下po先

ff夠未

咪臭係 芯單接ai唉都睇唔過眼

終於有更新
我B~~~

岩岩拎左年歷 發現座枱個本 細到要拎放大鏡睇

Live

正~推下先

唔LA係掛,印錯左

銀河唱三小俠ost 好好聽呀

中學既回憶

召喚@我女朋友巴打

source music是是但但
真係屌都廢事了

屌爆佢啦 ....呢d 錯真係好離譜

【GFCN普效中字】171220 [Cel'in-Interview] #19 GFRIEND

雙下巴先正

大家拎到演唱會飛未？尋晚票已拎
第一次見咁靚既演唱會票。
平時其他團演唱會都係普通一張白色票，
印左日子資料座位就算。
今次我地小女友呢張門票設計真心有驚喜。
好靚 ❤️❤️❤️

最希望就係當日女友可以現場唱 Rainbow ,
非主打之中最鍾意 Rainbow , 但就偏偏未唱過Live .
好期待會有得聽 Rainbow 同埋好想睇下 Taxi 有無機會做一次純 Gfriend 版。

這角度

去到現場先拎飛會唔會唔同左樣
張飛咁靚真係要好好收藏

Live黎？又係呢套

應該穿到下次cb先換新嘅
要環保嘛

想講咩

俾你地估到就唔係somu啦
我就等緊返兜水手服同吊帶嘅

海外飯都冇得咁拎 提子

有衫著仲想點

今日G-50 K-ARTIST FESTA飯拍

承蒙大家既打氣，終於渡過咗2個考試，可以同大家迎接嚟近既聖誕同為緊接而嚟既演唱會準備

冬至晨早一推

恭喜老公巴

恭喜哂

恭喜

啱啊 最鐘意Rainbow同Summer Rain
呢兩首歌真係超級好聽

sunshine都係..港場聽完一次之後 好想瘋狂再聽

恭喜晒

今個聖誕約咗yuju,好期待

上年同佢一齊過聖誕

上水恭喜老公巴先

個場背後嗰啲係唔係激光？ 個效果好正 影得女友好型
不過拍片位大神部機係唔係比d激光射壞左部機 尾段畫面出現奇怪既橫直線，拍女友拍到壞機真係辛苦晒

10:12 中招

好塞車

各位真係要小心呀， 上次話玻璃珠凍到結冰
ptt見到話k buddy粒玻璃珠結冰

各位真係要小心呀， 上次話玻璃珠凍到結冰
ptt見到話今次有k buddy粒玻璃珠結冰之後膨脹爆埋

記住要好好幫玻璃珠保暖

掙爆左

拎出外面玩緊係結冰啦
之前又落雪而且唔係唔知somu出品嘅週邊尤其係支燈幾咁化學

smile 大神琳仔飯拍都好似中左招

但係去到韓國實有機會拎出外面架喎 ， 我稔住上午帶住支燈出去行，差唔多時間直接去會場

眼都射盲喎

幾QQ

好靚

又有新爛法

仲有.....繼續結冰

終於激到韓飯都開始發火
somu好野

上埋韓國熱搜添

佢唔係諗住扮唔知就過到骨下話

聖誕有花生食

邊單野?

SG 應援棒...
好似越黎越多

仲有會員卡，重複再著嘅女友環保出show衫等等......

還我情情sg個人相

我個支都可以咁扭出黎

我個枝夾硬扭都應該得
成個波跌出嚟真係cls

很想妳

垃圾sm 人人喊打

早晨留名
如果今晚女友可以開下vlive陪下我就好

真係唔知用咩形容琳仔先最貼切 ?
天使 ? 仙女 ? 女神 ? 公主 ? 精靈 ? 我想唔到

唔知點解覺得琳仔D笑容越黎越奸

太靚啦~~

係愛呀

引人課金

卡關B

好渣

識玩wo打打下食野

twiiter見到

早

有得睇演唱會真開心

阿強冬至咪冇返嚟同家人食飯囉？

定係會話同咗肥琳做冬呢

今年唔返嘛 係到啜公仔麵 好餸少少加多幾粒丸同蛋
佢話唔興做冬 抖返幾日聖誕先陪我

放下女友片慶祝下聖誕先

여자친구(GFRIEND) - 귀를 기울이면(Love Whisper) 교차편집 ver.
Mnet 整嘅mix stages!

上一上水 .... Marry Christmas to HKG Buddies ....

原本已經四個月

上年嘅今日

嘩!係我入坑最著迷嘅時候

呢個stage真係世界級
上年

由此可見阿強比當年錯誤被指FF太多既我真係嚴重好多，所以聖誕肥琳會同你食住公仔面咁過?（夢中）

又多一套trippy野，應該可以剎低唔少核突恐怖片。

MGMT - When You Die

CHING識睇

我會係到推住post過

第一次發錯PO。。。
睇下幾時第二次。

銀

個妝濃到呢

濃妝琳都係世界級
推一推先

佢地真係太濃妝 淡妝先世界級

最正一定係素顏

平安夜留名

個個出哂街食女了 無人推post

真毒返工留名

今晚8點起 要求主席點人數

一陣8點準時點名

偽毒主席都出左街食女 仲點人數

平安日留名
女其實唔係咁易食
今晚我都想試下唔平安

預祝各位biddies 聖誕快樂啦！同女友一樣開開心心，順順利利!

而家係咪還可以訂season greetings呀？
上水點名先

到

平安夜快樂

一直都在

點左又點。咪又係咁

返緊工留個名

遲到左sor

繼續瞓教

報到

好彩連登有手機版

主席 我要求繼續點人數

花式點名

收工聽日繼續

間唔時報下到

講定聖誕快樂先
祝大家有愉快的三日

出晒街無人理女友

繼續留守

有真女友仲洗理佢地咩

真女友同女友都係咁重要架

已經分唔到邊D係新圖 邊D係舊圖

毒丁表示睇緊LIVE

祝女友們同埋咁多位buddy聖誕快樂

為左睇live申請左做sbs會員

聖誕快樂呀

佢地唱nonono

唔駛分啦，擺明全部舊圖
之前影落，依家派下糧然後佢地繼續happy啦

各位畢地聖誕快樂
메리 크리스마스~!!

第三集

未買禮物畀yuju,點算好

我都未買禮物俾琳仔

上年寫過張聖誕卡俾佢地，話想每年聖誕都同佢地一齊過
結果做唔到

fs寫信同琳講就要返英國 冇得再嚟搵妳住 好想時間過得慢d 咁就可以見妳耐d
佢話唔係 應該要過得快d 咁就可以快d有再見面嘅機會

幾得意
cr. gtube

SBS 2017 christmas

Me Gustas Christmas ver. 2017

Love Wishper

2017 Christmas vcr (nonono)

懷舊一下 ...應下節

vlive ver. 2016

特登同唔小心嘅中間

聖誕留明

[INFO] 171225 - #GFRIEND will be performing 'Fingertip', a Dance Break and 'Love Whisper' on today's 2017 SBS Gayo Daejun Part 1!
#여자친구
Cr. GFSquadproject

久違嘅FT 竟然唔唱夏雨
Buddy都去那了

buddies都走曬去陪真。女朋友了

靚，終於著新衫

直播時間：
一部 16：50～18：10
二部 18：20～19：50

直播連結：

1080p

SOWON平底黎既

開心B

西面b

依幾張真係好西面

有show出啦 buddy回家吧

邊會有人

都冇出過街

係咪好快就到女友

黎啦黎啦

話口未完就出了

好型

郭富城咩

應援

有新衫著

咩料 咁近收音 幾好彩

強大應援

係長銀呀呀呀呀

buddy們為concert練習強大應援

有新衫著，女友好靚

之後係咪無女朋友㗎喇

好似仲有豬同其他團唱冬奧

長銀is back!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

返黎啦

好型~~

國絲愛回家啦

U巴~

Yuju

豬

豬好靚

國兒

型呀！上水先

大家聖誕快樂

祝各位畢地聖誕節快樂

171225 Butterfly@2017 SBS Gayo Daejun

輕鬆唱

v

vlive~

兩人v

係YeJu呀

真係好 冇嘉賓席好處 早收工早happy

又show mk琳出黎

不知幾正

聖誕快樂

今次套衫好靚 ....尤其係情個套

佢裡面應該係著唱love wishper 既衫
...請問有無片係變裝一幕呀

咁夜仲有ig相睇

[4K] 171225 여자친구(GFRIEND) 신비(SinB) - FINGERTIP + 귀를 기울이면 @ SBS 가요대전 직캠(Fancam) by afterglow

1:29

B仔套衫 好似大肚婆衫

件件都好肉酸

我B

R~

洗唔洗係到刷存在感

못난이

Google左解^醜陋^？雖然我知應該係男仔名

條黑邊唔知想點

唔知邊個係個“樣衰仔”呢

唔好再討論oj?

琳巴，你頂聖誕帽睇落綠綠地喎

無一齊過又何來有帽戴?

好耐無正評國兒 今次正評ed

回家就為了抽水

你地全部都講緊粗口

我放開左了

尋日乳豬把聲好屈...

唔知wow左未
好清楚總結點解buddies狂屌SoMu屌到上熱門hashtag

早兩日wb都掃到呢篇野
老實講 唔係話點解自己人都唔撐 實在係冇位幫得落口
連啲基本野(專輯packing好中point 感覺係愈整愈hea )都做唔好.......
點指意間公司可以將女朋友推上更高嘅地方

公司到而家都係繼續無視留言同唔回應嗰下先好嘢

LOVE WHISPER - 長銀 focus

純粹路過送俾愛回家既國絲

狙擊手

隻碟愈整愈細呢個真係

twitter到依家繼續有人插
somu繼續冇回應

狙擊王U巴

支持~~

對髮西斯主義係零容忍

G持U呀

exact7ly
SoMu心諗
廢你又咪照買

U bb想我專一車厘咋
雖然我本性就係咁專一
你地唔明架啦

專一長髮？

本身真係唔明
奶奶講一講我就明白了

靚.....不過係人靚
希望somu唔好再咁環保整多d新衫比女友出show著啦

點解我睇b既表情
好似__運中咁甜既

仲有啲鞋
就嚟着到爛

某j:梳 叫左佢做好啲表情管理

邊個會咁講
自己出黎認左佢

琳子

不過幾時先見返紅蔘琳

依家都係可愛琳啦

不過正如佢講過大左要成熟d，所以可能做唔返之前嘅活力紅蔘琳掛

接力舞蹈

我比卡琳

여자친구 GFRIEND 1st Concert 2018 'Season Of GFRIEND' Teaser 2

diu 聽頭幾秒以為有新歌

期待

1黑1白

佢件衫同褲好似李小龍

黃色妖精

點解呢條 teaser official youtube channel 現在先出 ？
上個星期好似唔知 youtube 邊度睇過
我以為係 official youtube channel 出添， 原來仲早過 official 出

好想識鄭睿隣阿

真係好聽到喊， 豬仔真係唔會令人失望， 強烈推薦帶耳機聽

好撚正

嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Push

單機推po

豬放相上twitter都冇人

埋位 推

人去樓空

多得你

同步失敗

又夠鐘睇亞德里亞嘿嘿嘿嘿

咁你又有咩建樹

今集智智做埋翻譯，撈多瓣

諗起上集叫佢講段野祝酒

其實豬啲自拍點解永遠都係冇左個頭頂既呢？

智智英文仲好過我

想問哩套係咩節目

獲利

套野個名叫獲利??

係
或者叫獲利2

EP 21 171114 [獲利2] GFRIEND篇 (中字)

EP 22 171115 [獲利2] GFRIEND篇 (中字)

岩岩睇埋亞德里亞海第三集 有啲掛住以前嘅活潑琳

紅蔘啊

沉到地核嘅po

等陣跣低就搞笑
條街未融晒雪又落下雨

多多多

豬仔就咁著一件T再加羽絨就夠暖?

其實都夠，唔算好凍

concert週邊!!!!!!

條list長到

25款野

成個銀包拎曬去

又要鬥早排隊
今次賣晒兩個腎都唔掂

同埋sm果然識掠水

好多都好想買

SOURCE MUSIC DLLM

13同14正到

item 1 支燈係新 ？ 同舊果支有咩分別 ？

撈開環保

買晒要幾錢?

17 18好撚正

NO.9 會唔會係人形攬枕1比1

高過我

好想買, 不過好似好毒

130cm咋

item 1,2 睇唔明

180cm喎

寫住1800mm喎

佢度寫
600X1800mm

Sor 睇錯

1係手燈
2係手燈樣既鎖匙扣

原來係咁 thx

諗諗下就算有銀買晒 都要諗方法運返嚟

有冇人一齊運番黎

粗略計過買full set 要過萬蚊

唔知到時 1號仔會唔會全部結哂冰呢

有無代購...想要..

每item買一款都要過3K

係咪要拖gip去買

Gips

攬枕入唔入到喼 ?

有冇人搞代購 想買但去唔到

打算只要個套 摺埋入GIP

求代購

好似包配送

包送番香港咩..?唔係限國內?

攬枕真係好鬼毒

得幾樣野有d興趣買

準備買多6張機票

唔要芯 要套 一定搞得掂

冷靜落黎之後我都係得幾樣

1. Yugubong
2. Yugubong miniature keyring
3. Acrylic stand
4. Photocard binder
5. Name keyring
6. Logo badge
7. iRing
8. Cushion cover
9. Cushion (stand)
10. Umbrella
11. Trump cards
12. Random pin button
13. Rough photocard set
14. Navillera photocard set
15. Slogan
16. LED band
17. Short sleeve shirt
18. Hoodie
19. Socks
20. Eco bag
21. Pouch
22. Image picket
23. Poster set

from GFRIEND Daily

好多嘢都想要

想要咩？唔係 8，9，10 我可以幫手買

睇個演唱會姐⋯

幾點排隊買

聽講 中午佢地會出黎幫手賣

你地會買邊幾樣 ?

好正，代表緊飯嘅心聲

Poster
Logo
post card

我都想要 可唔可以幫埋我

想問一下 大家大約幾點去買?

我都想要呀 求幫

好多黑色

本身要幫人買所以只係想幫多三個人， 最多幫手每人買5個物品
第一次去睇韓國演唱會， 唔知買周邊有無限額 ，所以唔保證買到， 真係純粹想幫下手
一定要買到搵專業代購會好D
無問題留 email 再傾（只幫頭三個留email)

好似寫住11點開始賣 ， 我稔住早D去睇下咩環境
無人排隊就行下公園先， 咁上下時間再返去

我都係想買呢幾樣， 另外真係好鍾意粒玻璃珠匙扣
帶得出街又唔會好似badge同iRing有樣咁誇

雖然真係好嬲somu， 但係我呢D海外飯咁遠去到我覺得身體會好誠實走去買

一定大把人排

枕頭好似得套 唔洗帶咁多個gip

arioch0330@gmail.com

咁嗰攬枕芯要另外買？

咁早D去先得
未去過演唱會， 係唔係多數第二日都已經賣晒d周邊?
會場有無locker 架？

-9號大型抱枕套，在現場接收訂購填寫訂單申請書後，發貨後再進行配送。

海外點買呀 ？ 我想買琳仔智仔呀

想要17同18

準備拖gip入場吧啦

cushion 攬枕得個套

17同18

就算買左攬枕都唔夠膽用

必買名單：
8.抱枕套
9.大抱枕 雖然好撚唔抵，成440蚊 .. 但我想同我老婆每晚有得一齊訓。
19.襪
22.扇子
23.海報套裝
25.購物袋

'會想買埋' 名單：
5.名牌鎖匙扣
6.Logo徽章
11.啤牌
12.扣針式扣章
15.手幅

帶個大少少既袋應該都無乜問題，最多都係放存物箱或者時間早既話，放住係朋友屋企先。

岩啦
買多d啦
咁樣女友就可以真·幫SM起大樓

晚晚用。毒都係咁話。

有得放銀仔上床
真係諗起都興奮

好似太痴線 不了

留意到concert有環保周邊出售
sm

你買返個銀仔攬枕先講啦！

一唸住佢地比人攬住就

有無代購 想要呀

痴撚線唔講以為動漫節 個攬枕做乜鳩 somu係咪上腦

想要

成本低賣淨都唔會蝕
利潤高

賣剩下次cb showcase又可以繼續賣
somu

攬枕有冇人幫忙買

Cushion都ok但攬枕真係好似有啲過火

SOMU表示你地屌完咪又係會買

如果代購大家會想幫手買啲咩
如果輕便啲我都可以幫手買

見到又係個d相就知冇誠意了
禾就唔買了

用家問題

智

可愛

[url]啲衫淘寶訂製都得 有張png乜都搞掂[/url]

我就唔信，陣間個個咪又早幾個鐘去排

雖然短銀好正 但我想見返長銀

你個芯仲成日追擊我
利申:我有

我又想講下， 雖然我都對somu 好不滿
twitter 見到又話出咁多周邊 當 buddy 係 atm , 覺得d 周邊唔抵， qc差可以唔買的

其實女友第一次開con係一件好開心嘅事， 大家搞到咁又何必呢。。。
女友呢幾日都會見到呢d關於抵制行動嘅新聞， 佢地會擔心的， 如果到時賣場冷冷清清大家真係會開心咩

好同意呀 因為咁樣上左新聞唔知開心定唔開 心

放心喇 冇事既
一定係邊屌邊排隊搶
諗下到時幾點去搶仲好喇

又要等多一年先見得返長銀

agger

不過主導嘅始終都係韓飯
海外飯點諗不嬲wfc同埋淨係食花生啫

女友就一直支持同埋想佢地能夠長久唱落去開多幾次con添
但間公司再咁搞好難令女友好好咁發展同埋繼續開心唱歌

還我中銀

我好想要喎

con周邊係另一條導火線
引起buddies一直以來類積既不滿
抵制行動重點係想somu回應一路以黎既問題

唔代表唔支持女友concert
有咁難明咩
個個都spin晒 唔買周邊=唔支持女友
你睇con唔係要揸住個攬枕先識應援呀嘛?

背好d應援好撚過啦
到時入到場口啞啞
唔慌唔冷清啦

應援好難

日日聽住嚟練 輕鬆喇
冇難度

禾豬

哩哥

法國你講野都幾搞笑

我豬好波

大大誤會左喇 唔係話唔買周邊等於唔支持女友， 周邊呢d只係bonus黎
搶飛嗰刻都無人係會為左買周邊而去睇con, 而係想同女友開開心心見證呢個重要時刻

一路以來都係希望女友開開心心進行活動
唔希望在開 con 呢個時刻用抵制行動將件鬧大到上新聞，只係為左迫 somu 回應
開con前搞埋呢d負面野出黎， 比大家迫到somu回應又點
開con件事 同 女友， buddy , somu 三方已經附加左好多負面情緒
本黎大家可以開開心心， 成個party已經搞禍晒
重申， 由頭到尾都係唔希望抵制行動發生係因為唔希望女友為左件事而受影響
大家要爆要宣洩都要睇時間

出場啦出場啦

女友出場

正

你真心覺如果再繼續抵制行動會對成件事會走向正確?
開con呢d時期搞抵制真係唔係好時機 ，如果有 d 狂飯真係非常對somu不滿而將抵制行動升級
在會場拉下 banner 周圍騷擾人持續呢個抵制行動
我相信大家都唔想見到

其實個場有冇buddy入到去

I see THANKS

女友出場同時間TWITTER暴動
夾好哂時間HO BALL

示威都要尊重中國國旗

梳錯post

唉 無眼睇

你唔好咁暴力啦

唉，somu

笑4 咩公司黎

有咩唔同

不如SM招聘公關好過啦
到底係邊位軍師教佢用出新product去轉移視線避輿論咁天才

唔知講咩好

各位ATM
番工嘔錢啦

痴撚線公司

仲要加個❤️真係吹漲

追星追到好似賭波咁 又要 又要買

個心仲要係黑色
咩玩法

facebook瘋狂update

睇唔明

係咪唔賣cushion了?

"幫手搵下sowon啦"

sg失蹤人士

呻完somu都係冇料到，依家真係食花生睇韓飯同somu下一步點做

繼續睇下女友練下應援先

賣大抱枕其實有乜野問題？
如果咁樣變左無得賣，會好可惜。

開心啦而家 冇得賣啦

g持你上Twitter/cafe開po要求somu重賣
比埋韓文你
쿠션(대)줘

嫌慢可以淘寶訂
要幾大有幾大

緊係係香港搵廠大批整
係度集資睇下有無人跟你買
幾貴都唔怕
buddy外號atm
錢解決到既問題就唔係問題

國絲一定係整咗好多個長銀擺喺屋企

係好多個短銀再逐個假髮笠上去

其實抵制既原因係咩

無得買欖枕,個心穿左窿咁,好痛

直頭想脫飯

幾好阿，冇得賣，費時比人j

The Friends In 亞德里亞海 EP4 (中字)

正 依家睇

留名得閒再睇

唉…班韓飯真係好麻煩

好想買禾智個cushion

原來d人入黎係想買野，冇野買個po就沉底了

其實我又黎推po嘅

周邊先係重點
concert係bonus

係咁有負面新聞出現，令到buddy 們都有點down

想要啲章

D章好靚

手燈keychain

除夕留名

your season greeting has been exploded

仲有唔夠一個禮拜就係1st concert

個心已經飛左去韓國

你地就好啦有得去

唔使驚國絲喎
SG 我有多，國絲唔俾你既話我放一個俾你

章同鑰匙扣都好靚

唔知有冇機會訂到嗚嗚嗚嗚嗚⋯⋯

滯港渣表示冇得睇con
唯有買下週邊頂下數

練好應援未

好難唔識

小摺獨第一次黎交收見到一班男神

大神門咁型，行到埋去好自卑

轉角BB

出左POOL都有蒲頭?

有無應援教學 第一次去

手刀震埋

歌謠大戰生放抽獎禮物

應援呢d野入場前望一前就得

第一次見利奧男神 好型

一次比一次型
再下次真係唔知點算

I miss u baby

真係出左pool

出場啦

巧靚靚

個大叔

又係呢個阿sir

話說小弟脫飯，基本所有gfriend送贈，圖中岩既隨便攞。不過有個條件係有冇巴打肯可以來太古一次攞唒所有，之後係到比有需要既巴打，我比較想一次比哂人唔想麻煩。最好呢度成日上水既真飯，比較信得過。 如果你想比錢買可以tg我，D野會比有出錢既人先

Tg: kenshin49

HappyNewYear

屌鳩你

呢位師兄
你係hkgbuddies po度將hkgbuddies件T送比人咁夠薑既
好有guts 祝你2018年行大運

咪又係一件垃圾

Happy new year to Gfriend and Buddies

新年快樂

新年快樂 各位buddy

各位新年快樂
希望女友新一年健健康康，開開心心，出多d好歌，拎多d一位

新年快樂
推爆佢新年開新

各位畢地新年快樂呀~~~

各位新年快樂

畢地們新年快樂~~~~

2018 新年快樂

FOREVER 6 祝女朋友同各位buddy事事順利 愈來愈好

新年快樂
祝女友同畢地新一年開開心心，健健康康

大家新年快樂
Buddies 同女友都要開開心心健健康康

祝小女友演唱會順利 身體健康 瘋狂一位

祝HKGBUDDIES新年快樂，身體健康，搵多啲錢供養女朋友。希望六位小女孩健健康康，越來越受歡迎，越來越多人鍾意。

新年快樂
祝女友愈來愈靚 concert順利 瘋狂一位

各位新年都要快樂

HappyNewYear
祝大家開心快樂 女友健健康康攞多啲一位返黎

Happy new year
Btw咁岩見到7號有張standing b
有興趣既buddy快啲禁去買啦

仲有無7號場仲未買飛
有張D區 NO.14X 出讓
麻煩留下TG THANKS

新年快樂
2018大發

新年快樂!!!
祝大家同小女友一樣健健康康

祝各位畢地新年快樂
女友進步，2018年大發！！

新年快樂
祝咁多位buddy同小女友前程錦繡

睇死個po可以用到concert完
1月1都開唔到新po

冇哂人啦

推爆佢

汽車推推

Pish

輕輕一推
還有5天就有concert睇

輕輕再推

咁多位 ...Happy New Year ...2018 上水留名

2018祝各位身體健康,希望大家同女友 心想事成

爆post前留名

Post tail lm